---
publishDate: 2022-09-18T00:00:00Z
title: Saisonstart 2022/2023 für den HDCG 1
description: Spielbericht über den Saisonstart 2022/2023 für den HDCG 1
excerpt: Spielbericht über den Saisonstart 2022/2023 für den HDCG 1
image: ~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_01.jpeg
category: Spielbericht
tags:
  - sda
  - hdcg1
canonical: https://hdcg.ch/saisonstart-2022-2023-hdcg1/
---

import GameScore from '~/components/widgets/GameScore.astro';
import HDCLogo from '~/assets/images/HDC_Logo.png';
import DCBruggLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/dcbrugg.jpg';

## HDC Gelterkinden 1 vs. DC Brugg 1

<GameScore
  home={{ name: 'DC Brugg 1', logo: DCBruggLogo, score: 24 }}
  guest={{ name: 'HDC Gelterkinden 1', logo: HDCLogo, score: 8 }}
/>

Heute am Sonntag den 18.09.2022 hat auch der HDC Gelterkinden 1 ihren start in die neue Saison der Schweizerliga (SDA B) gehabt und wie schön, dass auch sie, wie die zweite Mannschaft gestern, gegen den DC Brugg 1 die Pfeile greifen durften. Nach den ersten vier Doppeln und acht Einzeln ist Brugg mit 9:3 in Führung gegangen. Auch in der nächsten Doppel und Einzel Serie ist es unseren Spielern nicht gelungen, einer stark aufspielenden Mannschaft vom DC Brugg, Paroli zu bieten (die Doppel wollten heute einfach nicht). Auch in den letzten acht Einzeln hat Brugg 1 richtig gut abgeliefert und somit 24:8 gewonnen. Wir gratulieren zum Sieg und sagen Danke für einen gemütlichen Darts Sonntag im schönen, neu Renovierten, Lokal vom DC Brugg! Auch wir vom HDC Gelterkinden 1 bedanken uns bei unseren Sponsoren: [Stebo Metallbau AG Gelterkinden](https://www.stebo.ch/) und [Sopro Bauchemie](https://www.sopro.com/).

#### Impressionen

![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 1](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_01.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 2](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_02.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 3](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_03.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 4](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_04.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 5](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_05.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 6](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_06.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 7](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_07.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 8](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_08.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 9](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_09.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 10](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_10.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 11](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_11.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 12](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_12.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 13](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_13.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 14](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_14.jpeg)
![DC Brugg 1 vs. HDC Gelterkinden 1 - Bild 15](~/assets/images/gallery/HDCG1/2022-2023/SDA_Gameday_01/DCBrugg1_HDCG1_15.jpeg)

#### Links

- [DC Brugg](https://www.dartclubbrugg.ch/)
- [SDA](https://www.darts.ch/)
